好撚想喊？點解唔阻止班狗

其實佢哋得幾個
我哋有咁多個市民 咁多記者
依家唔係中唔中立問題
係人命係人道係道德
唔係想衝擊 但真係人命嚟。。

多謝班大愛撚同阻膠

已經唔係割唔割問題 大愛撚同阻膠 戇尻尻
仲信有法活 仲係到講國際形象 國際聲譽
黑警行動就一路升級 升到上巴士拉人

香港真係玩完就多謝班阻膠 大愛撚